濕滯年年

到處嗚槍聲一片 tg送舊年
引致大眾好鳩慶 個個怒盈盈
媽媽聲 屌拿星 響徹凌霄殿
齊聲祝福你 百歲福壽年
子孫個個沒陰莖
天天獻世輪街症
除良安暴 濕滯年年

在此祝賀各黑警
長命百歲 百病纏身
金玉滿堂 家破人亡